【勝利球迷？】尷尬！曼聯球迷賽後竟然搵盧卡斯 Selfie ！

愛隊於主場敗陣，作為球迷當然不是味兒，不過有曼聯球迷卻想得很開，竟找來敵對球員合照留念？昨日曼聯於主場以 0 比 3 大敗予熱刺，事後竟然有球迷也來賽事中攻入兩球的盧卡斯莫拉合照，令人意外。

根據外國傳媒報道，於比賽中梅開二度的盧卡斯莫拉賽後入更衣室前，竟然被曼聯球迷叫停，當大家以為這些球迷會對他破口大罵時，出人意表地他們卻是要求合照，盧卡斯莫拉亦沒有拒絕，更親自接過手機自拍，十分得意。從網上流傳的照片可見，雙方表情都笑得合不嘴，如果不是看到球迷身上的曼聯頸巾，分分鐘以為他們是熱刺球迷。

事後有不少曼聯球迷都批評這班「魔迷」的行為，指不應該與「羞辱」愛隊的球員合照，並有人暗諷他們是「現代球迷」，一心為了集郵。